====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le rapport à la grande échelle instruit simultanément tous les périmètres d ' étude , des 35 000 ha délimitant l ' établissement public aux 250 ha du quartier Palaiseau .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

